+++
name = "Oscar Gerardo Cardoso Servin"
nickname = "oscardoso"
skills = "Arquitecto, diseñador 3D, modelado y visualización 3D, fabricación digital e impresión 3D"
description = "Arquitecto especialista en diseño digital y visualización 3D, apasionado por la tecnología y su aplicación en distintos ámbitos del diseño y la fabricación de productos"
thumbnail = "/img/directorio/oscardoso.png"
draft = false
date = "2019-01-14"
disponibility = "24/7"
rol = "miembro"
website = "https://www.behance.net/oscardoso89"
author = "jailandrade"
+++

Arquitecto especialista en diseño digital y visualización 3D, apasionado por la tecnología y su aplicación en distintos ámbitos del diseño y la fabricación de productos
